政府唔肯宣布戒嚴 咁由我地宣布

每逢夜晚必有狗岀動 唔同區都鳩拉人 無疑戒嚴
咁既然政府唔肯直接講戒嚴 唔想激動到啲外資撤走
咁不如由我哋民間有權威啲黎宣佈戒嚴啦 主動打沈香港經濟

求入黎幫推！

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

推

係宵禁唔係戒嚴

召喚民間記者會

自推十次

自推九次

自推八次

自推七次

幫推一次

到左聽日就係戒嚴，放晒風見人就拉